一人一個逆市生存既職業/行業

醫護
外賣派送員

公務員/黑警

柒婆及一眾黨羽

物管

網購

手機game
直播

Zoom

IT 狗？

做緊vendor 開緊刀啦

保安

銀行？

做收數日日屌到氣咳

物業管理